Title: Documentation officielle
Date: 2017-06-11 10:20
slug: index
status: hidden
lang: fr

![images]({filename}/images/logo_rolisteam.png)

# Introduction
* [Présentation]({filename}01_overview.md)
* [Installation]({filename}02_install.md)
* [Les premiers pas et connexion]({filename}03_firststep.md)
* [Obtenir de l'aide]({filename}26_contactUs.md)

# Description détaillée
* [Explications]({filename}04_explanation.md)
* [Les menus principaux]({filename}05_menus.md)
* [Panneaux latéraux]({filename}06_dockwidgets.md)

# Jouer avec Rolisteam
* [Notifications]({filename}07_notifications.md)
* [Les joueurs connectés]({filename}08_connected_players.md)
* [Messagerie Instantanée]({filename}09_chat.md)
* [Gestionnaire de Ressources]({filename}10_resources.md)
* [Générateur de nom]({filename}11_nameGenerator.md)
* [Converteur d'unités]({filename}12_unitConverter.md)
* [Forge des PNJ]({filename}13_NpcMaker.md)
* [Dés en accès rapide]({filename}13_dicebookmark.md)
* [Musique]({filename}14_music.md)

# Media
* [Images]({filename}15_images.md)
* [Plans]({filename}16_maps.md)
* [Plans Vectoriels]({filename}17_VectorialMap.md)
* [Éditeur de notes]({filename}18_minutes_editor.md)
* [Notes partagées]({filename}19_sharedNotes.md)
* [Fiche de personnage]({filename}20_charactersheet.md)
* [Page Wab]({filename}20_webpage.md)
* [Fichier Pdf]({filename}20_pdf.md)

# Rolisteam Guided Tour
* [Les Menus]({filename}15_menus.md)
* [Joueurs connectés]({filename}13_connected_players.md)
* [Evénements]({filename}14_events.md)
* [Préferences]({filename}16_preferences.md)
* [Thèmes]({filename}17_look_and_feel.md)
* [Traduction]({filename}18_translation.md)
* [Les différents types de fenêtres]({filename}10_description.md)

# Modules
* [Lancer les dés]({filename}21_dice_roller.md)
* [Préférences]({filename}22_preferences.md)
* [Thèmes]({filename}23_look_and_feel.md)
* [Traduction]({filename}24_translation.md)

# S'impliquer
* Pas à pas: [Participer]({filename}30_TakePart.md)
* Compilation: [Windows]({filename}27_compileWindow.md), [MacOsX]({filename}28_compileMacOs.md), [GNU/Linux]({filename}29_compileLinux.md)
* Règles de nommage: [Règles]({filename}32_Coding.md)

